成個6月真係好悲傷

64、69、612，615太古廣場。

聽日請加多個額外行程。帶埋鮮花同蠟燭，再默哀。

太古廣場等你
代他，行一條未行完嘅路

一定要幫佢行完依一程嘅路

各位一定要出現，一定要代佢行完呢條未行完嘅路！

各位 請記得佢嘅付出。同時，我地有義務為佢默哀。

聽日出黎 係義務 係責任。

push

夕爺預言：六月飛霜

六月飛霜 個個笑得哀傷

誰明白這異象